求救！payme入app畫面load死

我前日唔小心del咗payme之後重裝
然後就冇再成功入返payme
唔係佢唔畀我login 係直頭喺入app畫面load死

用緊11pro最新ios
有冇人可以救下我

再del一次, 重新開機, 再裝多次...

搭單一問， update左之後唔知點解連接唔到WhatsApp

我已經試過好多次...del app重新開機裝
Kill app重新開機再開app都係唔得..
但我試下download payme business又load得入login畫面喎....

我又冇呢個問題喎 你係點樣連接唔到

我都係 係咁彈app

我打去CS 條友話幫我轉去專責部門
然後等咗大半個鐘都冇人聽....

又係an 狗扮iPhone 搞事
又唔見我地會有事既 定你部iPhone 唔同我個部？

我12 pro max 都係咁
重down 幾次都唔得

你已被抄家

我都係，用翻iphone11 pro Max又登入到
但12pro Max就不斷彈app

凍左..資產

都叫你班人唔好用電子貨幣，萬一要過海搭車壞左都過唔到海。

payme得幾十蚊…都要凍

依家唔用都想解決…見到佢平時入到 依家入唔到
硬係覺得唔忿氣呀呀呀呀呀！！！！！

無！！無解決！！

HSBC問題

email / facebook 問佢地

連登唔係客服

iPhone 12 Pro彈app

只係想問下有冇人試過咁又解決到～

已經email咗～等緊覆

Hsbc嗰邊話收到一啲類近case
佢哋要check下 3日內覆

Lm

同樣係iPhone 12, 我嗰部得, 老婆嗰部唔得